邊度入柴油平？

見到fb 有人話入柴油平到250蚊打爆
咁咪仲抵屌過揸電車

我通常直接去沙特入

香港揸去大約幾耐

遮得好, 唔遮車牌
RF 8818

巴打去開邊個油井?

RF8818車主好快會見到個post

我都想知

昂船洲隔離.
平係好平. 不過入完架車係"立"晒.

feeling cool😎

入完感覺無咁好力

係. 一入完. 一踩油已經FEEL 到. 分別都幾明顯下.
跟住又入返油站油. 又好力返.
再入多次倉油. 又係一踩就已經好立...
再入返油站油.又好力返.
我唔知係咪因為倉油冇添加劑. 我冇自己入添加劑試過.

入各大油站先六個幾七蚊
唔搏啦

入紅油好似架車會充公
人牌釘半年

搵食車就差得遠同埋粗踩啫. 私家車一個月唔差得幾多
不過我一日都行80KM 都差幾舊水.
不過我就唔會再入倉油. 真係有分別

下缸試下入添加劑睇下會唔會好啲

添加劑有冇介紹? 等我都試下

我都搵緊，上網睇無乜資料參考

係. 之前入都搵咗好耐都冇乜人講.又唔想求其買枝嚟入, 所以先放棄咗倉油.

入支techron補一補
利申：入開嗰間同油站油冇大分別

你入開邊到？

呢一隻? 呢隻係咪FOR 汽油? 有冇柴油? 幾錢? 每入一缸都都一枝?
同埋你喺邊道入開油?

D倉油又無添加劑又驚有雜質呀水氣呀咁麻煩
貴幾蚊當買個保險都要啦

有柴版
唔好買錯
我每一萬就入一支再爆番兩轉

10000萬先入一枝? 唔係次次入油都入? 咁油站嗰D 油溝既添加劑, 到底係有幾稀?
想問大概幾錢枝?

上個月入

入倉油係合法？

遺反消防條例，但罰檔主錢唔關人事，啲油評左稅，理論上無問題

今朝順路先入完，佢依檔同我青衣入開個檔，分別好似燒快左

力水上有無分別？青衣位置係？

以前聽前輩講最平去到2.9/升

金色頭髮，喺中石化迴旋處到入的
個到加10蚊有添加劑

搵次去試下

有無名？

入私油都咁揚
留明等睇比人冚檔

樓上有巴打話除左消防，其實合法？

1823準備

非法油站 入倉油

入油合法 賣油犯消防條例

屯門嗰檔都唔係未比人冚過啦

不過我想知除咗柴油佢地有冇電油

無，電油要去返大站入

咁有冇石油氣

訓左幾多年 柴油冇稅好耐

最多係倉油冇消防牌 都係拉倉主

電油L無知真可怕

咩叫金色頭髮?
10蚊加添加劑。試下先。

techron定ppx好？
techron5000公里入一次
ppx就每次落少少？

紅油抄手

水溝油制唔過

石油氣咁平返大站入啦

想再平啲

有架，電油有鬼油架

我淨係知元朗國有間

LM

港島撚九龍撚要山長水遠入遠朗，油錢都輸埋

電油果d逃稅 入油拉埋你

留名睇電油車入柴油

Bookmark先

真係當海關死入紅油巧威威都遮下車牌丫

上面有巴打話入無犯法喎

海關啱先死咗3件

工業用油渣未完稅架大佬梗平啦，不過就算殺人放火唔比人周到都無事既

巴打話而家油渣無左税（好似係）

碳氫油類
碳氫油類須按下列每升稅率繳稅：

1. 飛機燃油 $6.51
2. 汽油（含鉛汽油） $6.82
3. 汽油（無鉛汽油） $6.06
4. 輕質柴油 $2.89
5. 超低含硫量柴油 $2.89
6. 歐盟V期柴油 $0.00

你又知佢地賣緊既係未比稅...

車用燃料標準

歐盟五期柴油 – 政府於2007年12月1日為歐盟五期柴油(含硫量為0.001%)提供每公升$0.56的優惠稅率。由該日起，本港所有油站已全面只供應歐盟五期柴油。由2008年7月14日起，全面寬免歐盟五期車用柴油的燃油稅。

明未？

唔明

揸搵食車就入倉油啫，油渣Benz 都入？鍾意整車？

好堅？邊到有得買
我每次都係用返寶馬嗰隻

係呀 綠公仔先好過馬路呀 紅燈行出馬路隨時死架 三思三思

ON99 入鬼油咁撚揚 係呀 唔撚拉你呀嘛 你未可以聲大大
倉主多得你地班撚樣唔撚少呢 到時攬炒大家咪撚入囉

想知呢個油站係邊

好多工業村都有
發現有架油車泊全日就有機會

上次跑步見到
連學神都入

隔離架aston martin 都嚟入倉油？

平時行過貨櫃碼頭路轉入去龍翔道都見間啲貨van 排哂隊，係咪都係呢類倉油

我個vito朋友話從來唔用添加劑

不過我搵左佢了 佢叫我落紅磡免費俾我試用